覺唔覺所有幫ptgf澄清既巴打都係厹

第1， 做雞無樣睇 唔好話你肯定條女唔會做就當係反對理由

第2， 就算唔係100%肯定都好，有人同你講你條女有機會做過ptgf, 有埋DM紀錄

以為幫完人就有西屌

唔知幫ptgf澄清個d
有幾多個幫雞蟲澄清啦

佢地發發有免費公廁屌

未打晒

第1， 做雞無樣睇 唔好話你肯定條女唔會做就當係反對理由

第2， 就算唔係100%肯定都好，有人同你講你條女有機會做過ptgf, 有埋DM紀錄，你都唔會同佢過人世啦

第3， 諗到再打

本身就係

認同

🚬